我こそは真田左衛門佐幸村

雖然開錯台，但真田丸堅好睇，
大河劇我呢套排第一，第二係龍馬傳。